
2011-06-20T15:08:00Z
kultur-sanat
Darbuka, keman, trompet, saksofon gibi enstrümanları kullanarak yarattığı 'Eğlenceli pop - rock' konseptiyle kısa sürede müzik dünyasının en popüler kadın yorumcuları arasına girmeyi başaran Gökçe, yaz aylarını Pasaj Müzik etiketiyle yayınlanacak yepyeni şarkısı 'TUTTU FIRLATTI' ile karşılıyor. Kulaklarımıza aşina anonim bir Balkan eserini (Tutti Frutti) nakaratta kullanarak Gökçe'nin bestelediği şarkının sözlerini ise Gökçe, ünlü rap R&B şarkıcısı ESİN İRİS ile birlikte yazdı. Şarkı; sevdiği adamdan vazgeçemeyen, kendisini terkedip geri dönse bile onu yeniden affeden bir kadını anlatıyor. Şarkının prodüktörlüğünü ise sanatçının 'Böğürtlenli Reçel' albümünde de çalıştığı Alen Konakoğlu yaptı. Parçanın dikkat çekici video klibinin yönetmeni Murad Küçük. Klipte oynayan müzisyenler Gökçe'nin orkestrası ve yakın arkadaşlarından oluşuyor. Enerjik ritmi ile kısa sürede herkesi yakalayacak 'Tuttu Fırlattı' Gökçe'nin sonbaharda yayınlanması planlanan 3. albümünün de müjdecisi. Gökçe bu albümde de rock müziğe pop, balkan tınıları katmayı; üflemeli çalgılar veya darbuka gibi enstrümanları dahil ediyor. 7 26 28 0
